let questions = [
    {
        question: 'Qual desses desenhos foi criado primeiro?',
        options: [
            'Mickey',
            'Popeye',
            'Pantera-cor-de-rosa',
            'Pica-pau'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o nome do cachorro do Cebolinha?',
        options: [
            'floquinho',
            'verdinho',
            'algodão',
            'doquinho'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual é o nome do dono do Snoopy?',
        options: [
            'Jack Lee',
            'Charlie Brown',
            'Harry Brown',
            'Cebolinha'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o nome do melhor amigo de Bart?',
        options: [
            'Van Milhouse',
            'Ryan Van Black Houten',
            'Will Van Houten',
            'Milhouse Van Houten'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'Quem é o melhor amigo de Gumball?',
        options: [
            'Darwin',
            'Watterson',
            'Darfinn',
            'Daphene'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Em Coragem o cão covarde quem é Katz?',
        options: [
            'Um cachorro',
            'O dono do Coragem',
            'Um gato',
            'Um fantasma'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Em Pokémon, qual é o nome do dono do Pikachu?',
        options: [
            'Fuyuki',
            'Ash',
            'Ketchum',
            'Brock'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual país criou o Irmão do Jorel?',
        options: [
            'Espanha',
            'Estados Unidos',
            'Brasil',
            'Mexico'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Quais os nomes dos 2 personagens principais que tem uma música de abertura que o nome é pegue o pombo?',
        options: [
            'Dick Vigarista e Muttley',
            'Dick Vigarista e Rank',
            'Os Simpsons',
            'Pica-Pau'
        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Qual foi o primeiro desenho a ser exibido no brasil?',
        options: [
            'Popeye',
            'Mickey',
            'Pica-Pau',
            'Bananas de pijama'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é o personagem mais rico dos desenhos animados?',
        options: [
            'Bruce Wayne',
            'Smaug',
            'Tony Stark',
            'Tio Patinhas'
        ],
        answer: 3
    },
    {
        question: 'O Scooby-doo é que grau parentesco do Scooby-loo?',
        options: [
            'Ele é primo do Scooby-loo',
            'Ele é pai do Scooby-loo',
            'Ele é tio do Scooby-loo',
            'Ele é irmão do Scooby-loo'
        ],
        answer: 2
    },
    {
        question: 'Qual é o nome do gato preto que ajuda Coraline?',
        options: [
            'Conner',
            'Gato',
            'John',
            'Black'
        ],
        answer: 1
    },
    {
        question: 'Qual é o nome do principal vilão de Popeye?',
        options: [
            'Brutus',
            'Rambo',
            'Looney',
            'Bruto'

        ],
        answer: 0
    },
    {
        question: 'Em qual cidade vivem Os Simpsons?',
        options: [
            'Valença',
            'Nova Iorque',
            'Springfield',
            'Konoha'
        ],
        answer: 2
    },
];